[暴力足球合法化] C.朗姐姐伸冤！怒斥球證：有人要摧毀我細佬

在歐冠盃祖雲達斯2-0戰勝華倫西亞的比賽中，上半場第28分鐘，由於與梅里路發生衝突，C.朗拿度被球證紅牌罰下。

賽後，這個判罰引起了極大的爭議，C.朗拿度的姐姐也出面討說法。比賽一結束，C.朗拿度姐姐katiaaveiro立即在Instagram上表達了不滿：這是足球的恥辱，（有人）想摧毀我細佬，但上帝不會打瞌睡的，真是恥辱。

祖記未來的兩場比賽分別是在香港時間10月3日對陣年青人，以及在10月24日對陣曼聯。C.朗拿度將缺陣祖記下一場對年青人的比賽，但若歐洲足協追加懲罰，C.朗拿度將有可能錯過回曼聯主場的比賽。

好勤力wor

入唔波就打人

小左兩球擦數據12碼既雞會

btw無左佢又係輕取3分

王 sir 早晨

C朗 幾時多左個姐姐

王生變左西班牙鬥牛咁
一見到張紅牌興奮到

王騎原來係女user黎